Тонкостенная цилиндрическая трубка массы $m$ катится без проскальзывания по горизонтальной поверхности
неподвижной плиты $\Pi$ со скоростью $v$ и попадает на ленту горизонтального транспортера, движущегося в
том же направлении со скоростью $u$.  Коэффициент трения скольжения между трубой и лентой равен $\mu$.
\begin{enumtask}
    \item Через какое время $t$ после вкатывания на ленту трубка начнет катится по ней без
        проскальзывания?
    \item Определите изменение кинетической энергии трубки за время $t$.
    \item Чему равно количество теплоты, выделившееся за время $t$?
\end{enumtask}